今時今日 地鐵故障定巴士壞車多 ???

地鐵
巴士

地鐵計埋火車 個個月都有訊號故障

好似地鐵壞多

突然覺得呢幾年好少見巴士壞車停喺公路

個個比完分就走咗 留低我一個推post

巴士
廢鐵

巴士壞咗你唔知姐

利申: 呢幾年成日中伏

就係講自己成日兩樣都搭
塞哂喺地鐵多過巴士

巴士啦一撚定係，差唔多日日都見壞車

點定義壞車

地鐵一壞就好大影響 成架車人又多 又塞住條路軌行唔到 影響好多人
巴士壞都係叫之後d車載返果架車d客 又唔會塞哂條路 拖出架車又唔難
就算壞既頻率就算差唔多 地鐵一單已經嚴重過巴士好多倍

觀塘綫何文田站訊號故障，服務顯著受阻

預計列車班次：
黃埔 至 油麻地：10 分鐘一班
油麻地 至 調景嶺：4 分鐘一班

1529 Major delay on Kwun Tong Line due to signal failure at Ho Man Tin

Estimated train service:
Whampoa to Yau Ma Tei: 10 min intervals
Yau Ma Tei to Tiu Keng Leng: 4 min intervals

facebook mtr service update